美國史上最 Pro Gay 總統 Donald Trump 短片

老人癡呆條友仆街鳥

左膠點算好，拜登咁多反同黑歷史

左膠：
我睇唔到
我唔撚知

Trump彩虹戰隊

Sleepy Joe

🇺🇸

垃圾Turmp，未上台前扮曬傳統，上台後政策一拖再拖，依家直頭撑埋Gay，投白票都唔投比你

你有得投？不如你參選揮低佢啦，求下你

太pro gay會唔會反而得罪班保守派?

問下左膠點睇BLM歧視同性戀

如果咁都唔知 班gay佬咪撚學人平權啦 平瞓算啦

左膠：我唔知！我睇唔到！BLM係最好